麵家山下今日請大家食拉麵

只要同老闆講夢遊過就得

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915銅鑼灣